突然間一晚幾個初選民調post？

究竟係旨在介紹候選人定收集大數據？

又出番黎
唔同人開post但格式一樣咁濟

根本毫無意義

連登仔亂咁投㗎啦
我投咗唔係熱門